\documentclass[blue,uncompressed]{beamer}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{listings}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{multirow}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{lmodern}
\pdfinfo
{
  /Title       (ULL Maps. Aplicación de localización de infraestructuras relacionadas con La Universidad de La Laguna.)
  /Creator     (Juan Tareq González de Chávez Pérez)
  /Author      (Juan Tareq González de Chávez Pérez)
  /Subject     (Trabajo de Fin de Grado)
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definiendo colores para los listados de código fuente - Univ. Deusto
\definecolor{violet}{rgb}{0.5,0,0.5}
\definecolor{navy}{rgb}{0,0,0.5}
\definecolor{hellgelb}{rgb}{1,1,0.8}
\definecolor{colKeys}{rgb}{0,0,53}           %%% Todo : check color for keys
\definecolor{colIdentifier}{rgb}{0,0,0}
\definecolor{colComments}{rgb}{1,0,0}
\definecolor{colString}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{lightlightgray}{rgb}{204,204,204}

\definecolor{marron}       {rgb}{0.496, 0.203, 0.152}
\definecolor{verde-claro}  {rgb}{0.625, 0.734, 0.199}
\definecolor{oscuro}       {rgb}{0.187, 0.141, 0.285}
\definecolor{gris}     	   {rgb}{0.500, 0.500, 0.500}
\definecolor{bgd-listings} {rgb}{0.999, 0.999, 0.900}
\definecolor{gray97}{gray}{.97}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
\definecolor{gray45}{gray}{.45}
\definecolor{gray}{gray}{.45}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\lstloadlanguages{Java}
\lstloadlanguages{XML}
\lstset{
	float=hbp,
		language = Java,
			morekeywords={hicuda,global,alloc,shape,kernel,thread,loop_partition,tblock,over_tblock,over_thread,kernel_end,copyout,free,data,region,task,input,inout,output,pragma,omp,parallel,reduction,private,shared,target,device,copy_in,copy_out,acc,kernels,loop,copyin,copy,pcopy,pcopyin,collapse,gang,worker,independent,firstprivate,endfor,in},
				%\emph      ={omp,parallel,reduction,private,shared},
				xleftmargin=5.0ex,    % Margen izq. para que los números de línea se vean
				emphstyle=\textbf,
        basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
        identifierstyle=\color{colIdentifier},
        keywordstyle=\color{colKeys},
        stringstyle=\color{colString},
        commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},
        columns=flexible,
        tabsize=4,
        frame=single,
        extendedchars=true,
        showspaces=false,
        showstringspaces=false,
        numbers=left,
        numberstyle=\tiny,
        breaklines=true,
        backgroundcolor=\color{lightlightgray},
        breakautoindent=true,
        captionpos=b
        morecomment=[l][\color{colKeys}]{\#}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mode<handout>
{
	\usepackage{pgfpages}
	\pgfpagesuselayout{2 on 1}[a4paper,border shrink=5mm]
	\setbeamercolor{background canvas}{bg=black!0}
	\setbeameroption{show notes}
}

\mode<presentation>
{
	\usetheme{Madrid}
	\usecolortheme{ull}
	\setbeamercovered{transparent}
	%\logo{  % Logo ULL en esquina inferior derecha
	%    \includegraphics[width=.25\textwidth]{FIGURES/logoull-oficial.png}
	%}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}<beamer>
		\frametitle{Outline}
		\tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
	\end{frame}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{\textbf{ULL Maps}}
\subtitle{Aplicación de localización de infraestructuras relacionadas con La Universidad
de La Laguna}
\author[Juan Tareq González de Chávez Pérez]
{
	\textbf{Juan Tareq González de Chávez Pérez}
	%\alert{Francisco~de Sande} \\
	%\url{fsande@ull.es}
}
\institute[ULL]

\date[Trabajo de Fin de Grado]{\textsc{Trabajo de Fin de Grado}     \\
                           La Laguna, 15 de Julio, 2017}
\subject{TFG}

\AtBeginSection[]
{
	\frame<handout:0>
		{
			\frametitle{Índice}
			\tableofcontents[current]
		}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ULLMaps}{\texttt{ULL Maps{}}}

\setbeamerfont{title}{size=\Large,shape=\sffamily}
\setbeamerfont{author}{size=\small,shape=\sffamily}
\setbeamerfont{institute}{size=\scriptsize,shape=\sffamily}
\setbeamerfont{date}{size=\scriptsize,shape=\sffamily}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Title Page %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\defbeamertemplate*{title page}{AGH}[1][]
{
  \vbox{}
  %\vspace*{2.3cm}
  \vfill \includegraphics[width=0.15\linewidth]{Images/logos/logo_vertical}
    \vfill
  %\hspace*{1.8cm}
      \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,#1]{title}
	\centering{\usebeamerfont{title}\inserttitle\par}
	\ifx\insertsubtitle\@empty%
	\else%
	  \vskip0.25em%
	  {\usebeamerfont{subtitle}\usebeamercolor[fg]{subtitle}\insertsubtitle\par}%
	\fi%
	
      \end{beamercolorbox}%
      \vskip1em\par
      \hspace*{2.35cm}
      \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,#1]{author}
	\usebeamerfont{author}\insertauthor
      \end{beamercolorbox}
      \vskip1em\par
      \hspace*{2.35cm}
      \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,#1]{institute}
	\usebeamerfont{institute}\insertinstitute
      \end{beamercolorbox}
      \hspace*{2.35cm}
      \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,#1]{date}
	\usebeamerfont{date}\insertdate
      \end{beamercolorbox}\vskip0.5em

    %\hfill \includegraphics[width=0.2\linewidth]{Images/varios/MainActivity.png}
    %{\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}
	%	\vfill \includegraphics[width=0.3\linewidth]{FIGURES/logos/nwo}
	%	\hfill \includegraphics[width=0.17\linewidth]{FIGURES/logos/stw}
	%	\hfill \includegraphics[width=0.2\linewidth]{FIGURES/logos/ipn.jpg}
  %\vfill
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Slide numbers. 
%\expandafter\def\expandafter\insertshorttitle\expandafter{%
%  \insertshorttitle\hfill%
%  \insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
	%\frame{\titlepage}
	\begin{frame}[plain]
	\titlepage
	\end{frame}

	\frame{\frametitle{Índice}\tableofcontents}
		\section{Introducción}
			\include{Capitulos/Cap1_Prologo}
		\section{Herramientas y Tecnologías utilizadas}
			\include{Capitulos/Cap2_HerrSoft}
		\section{La aplicación \ULLMaps}
			\include{Capitulos/Cap3_LaApp}
		\section{Desarrollo de \ULLMaps}
			\include{Capitulos/Cap4_Desarrollo}
		\section{Despliegue}
			\include{Capitulos/Cap5_Despliegue}
		\section{Presupuesto}	
			\include{Capitulos/Cap6_Presupuesto}
		\section{Summary and conclusions}
			\include{Capitulos/Cap7_Conclusiones}
		\include{Capitulos/Cap8_Final}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
